[(自嘲)地獄朝鮮] 入唔到大企業 中小企起薪只有1.4~1.7萬港幣 韓國大學畢業生嘆無法生存

每年大學生錄取率有7成嘅韓國

韓國30大財閥，提供到嘅職位只佔5%
大學畢業生入唔到大企業，下半年已經玩完
中小企起薪只有平均1.4~1.7萬港幣(2016年)
大學畢業生嘆無法生存，韓國對年青人黎講絕對係地獄朝鮮